# Joomla Base Template #
## Instalación ##
Instalar como un template normal, una vez instalado en Joomla, eligir si se quiere usar Bootstrap o Foundation, una vez elegido, maquetar a gusto. 

### Nota ###
Usa LESS para el CSS, una vez terminado, se recomienda compilar el LESS y cambiar el archivo a cargar por el CSS compilado